CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打

CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》(第1051集)單單打打發洩一下，借住羅樂林抵制死對頭間公司嚟諷刺同醜化黃色經濟圈。

劇情就講到羅樂林(暗諷黃絲)，為咗抵制「接龍集團」(藍店)，決定同家人朋友一齊杯葛接龍旗下所有產品同服務，奈何接龍業務廣泛，佢哋連枝牙膏都買唔到，最終只能自己整牙膏、耕田養魚，甚至砍柴燒水。喺抵制期間，愛回家一班人咩都唔買得唔食得，只可以買一啲無人識、劣質嘅品牌，生活苦不堪言，而其他人(港豬)呢，就可以享受接龍贈品、優惠，過住輕鬆又美滿快樂嘅日子，仲叫羅樂林「唔好同錢作對」同埋笑佢根本鬥唔贏藍店！

最後，羅樂林都係抵受唔住接龍嘅誘惑，返返去幫襯接龍，講到呢到，到底係我對號入座，定係TVB單單打打，相信大家都心裡有數。

其實，現實又點會咁悲哀，而家黃店同外國網購咁方便，要抵制藍店有幾難？你估仲係十幾年前反地產霸權年代咩，淨係一間HKTVmall都夠取代你所有廣告商喇。

如果你都睇唔過眼CCTVB嘅所作所為，或者想知道邊隻產品唔係TVB廣告商，歡迎你follow我哋，我哋會為你每日帶來新資訊

抵制TVB團隊
FB:
TG:
IG:

CCTVB笑我哋抵制唔到嘅嘢，樓主搜集晒黑白名單喺度，包括牙膏、漱口水、食物、紙巾廁紙、電器！

牙膏黑白名單

漱口水黑白名單

紙巾廁紙替代

食材購買建議：
蕭若元間人民超市 ()
HKTV MALL，維基上年表明同CCTVB割蓆

電器替代：西門子、外國水貨
原因1：德企西門子CEO凱撒批評北京對待香港和維吾爾人
原因2：唔使畀藍絲代理賺

其實有白名單

其實大把選擇

推

又話愛回家好黃？

推呀

扮藍，偽藍可恥黑台！

冇藍屍屌偽藍架

Push

推啦diu
佢越講即係越驚

D藍絲睇完好開心
因為佢地個井只望到中國

垃圾cctvb

無聊 咁關注人地做乜

Pish

其實佢唔講啲人分分鐘冇咁嬲
一提又醒起

愛回家手足條底褲好黃

人唔笑狗都吠

利申無睇過

係琴晚即刻多咗人做任
Btw推文

who cares?

呢d垃圾仲有人睇既咩

由佢地自high打下飛機啦

即係杯葛有效

急了

黃到俾tvb炒咗

Cctvb 食撚屎啦 冇撚再睇過佢啲劇

熱一

仲以為咁少人上唔到

支支tvb班傻鳩以為真係無得揀呀?
大撚把好過你啦

垃圾CCTVB原來仲有人睇

望吓影視台

屌你老母 CCTVB，你老母臭閪香港有冇人用美加淨牙膏同飲嶗山礦泉水呀？

而家藍店做緊嗰啲貨咪又係外國牌子？藍色經濟圈都係倚靠外國牌子維生咋！無撚咗外國牌子全部執撚咗九世啦。

如果你可以淨做大陸牌子產品廣告都有錢賺嘅話我就同你買一百部 Mytvsuper 派街坊。

結果咁就生活左一年

Tbb幾時拍抗日神劇

push

hktv mall啲19經理藍到發黑有巴打開po講過
cctvb市值仲低過hktv就收收皮先

咁多人移民 搵人撘路賣水貨返香港 睇下仲有無得咁串

之前個導演比人炒左即刻黎料

傻鳩CCTVB

齋抵制美心都就執咁款啦，百佳已經係白名單，皇冠紙巾已好用過晒大部分牌子嘅紙巾，你tvb再望下自己個股價先啦。

抵制唔成功，佢就唔使減廣告費啦

多謝有用資訊

寶碧紙巾又黃又好用
好用過支那製d維達virjoy c&s

我覺得無必要對號入座 因為每個人睇完都有唔同解讀

紙巾淨係推寶碧同喵喵都夠做啦又
其他都只係非支製

睇下cctvb死先定我哋死先

皇冠同Scott嗰啲勝在夠方便買到

仲有𡃁妹同垃圾清

乜咁早嘅

大撚把野買啦屌你老母cctvb

好明顯少咗廣告先要搵啲廣告商出黎拍片話會繼續落廣告

上年六月之前間中都會去中環嗰間
覺得佢個 Lunch 幾抵食
仲有佢對面嗰間葫越係同老闆
啲河粉又係唔錯

點知撐狗，而家不了

無撚晒廣告好嬲豬呀，含啦柒頭CCTVB

突發花生post

係我眼中黑人先係劣質
我用日本野
正傻閪

笑死
自己打飛機
拍到點都冇人知
因為都冇人睇

不愧係老老
老人家平均睡眠時間係6個鐘

支支tbb喱個名我鍾意

睇得既都係支那廢老同藍屍，啱啦

你捉摸唔到我睡眠時間

Tvb:冇廣告好嬲好嬲

推 屌你老母唔夠講就單單打打

接龍收購阿馬遜

E。。。
原來你係老老？

黃圈如果係咁就一早執哂
CCTVB不如關心吓藍圈啦,執咁多

用嚟打飛機係咁上下

我冇承認

但好中意周家洛

李斯

推
Cctvb撩交嗌

比人炒咗之後屋企廢老都話悶 唔想睇

連我老母都話唔睇

睇viutv 算啦

收皮啦cctvb愛回家

認左
認埋右

你你你你屈me

你個腦壞咗啊

愛回家真係好黃，又專登提起叫人唔好放棄

我已經諗到新一集劇本

威龍公司推行新政策, 為表示開明, 老細畀員工投票決定, 支持同反對一方各出古惑, 偷對方選票, 整假選票, 之後互相大打出手, 公司陷入混亂

老細決定取消投票, 一鎚定音, 稍為修改政策, 令雙方滿意

Ending一眾員工大讚老細英明, 仲話搞咁多做乜, 老細決定永遠是最好的

(紅字用蝗語讀)

tvb編劇係咪小學生嚟
好難想像一個大人要做到咁肉酸

Tvb點會知

怨婦

見到viutv多左咁多贊助，唔撚驚咩

一定係暗黑兵法嚟，激起更多人做任

咪玩啦，唔買藍店嘢就無嘢玩咩黃店大把，唔夠又可以網上訂外國嘢

Cctvb on9仔

好大壓力果條廢柴搵窿捐未

香港買唔到 咪買外國野

係唔幫親藍店

愛回家用心良苦
佢地講黃野會畀tvb炒
所以曲綫提醒人堅持

笑撚死我

Cctvb 賓係戇撚鳩

唔串得？

牙膏呢啲求其google都大把外國牌子揀
廿蚊有交易仲要係日本造

冇睇tvb好耐 關我撚事

哇屌佢老母

技窮了

高登班人支持CCTVB屌黃圈.

咁撚賤

唔係咁撚垃圾啊話

點㯐羅樂琳係黃絲？

推下

on9

Tvb啲技倆係咁試下

巴打 行動帖請善用推文

愛回家好黃

繼續狙擊

成集講被大集團剝削都仲笑
On9

Rubbish

cctvb好嬲

0511股價潛水

垃圾

根本都唔會睇
話鳩之佢講乜啦
你話呂慧儀全裸三點盡露你先叫我睇la

同班藍絲一模一樣

真係好 cheap雞

CCTVB:

做野!

垃圾cctvb自high

證明tvb戰線好成功

比人炒左啦

約定煲底相見

屌慣左手勢（1/10）

上面biden 同侵 成晚都唔郁 人哋美國大選關你柒事咩
都算 仲要show 成晚 啲led TV 多得你唔少 一定留印

幾年無睇
呢獨好似做左好耐

好柒呀屌你老母

講個笑話
Big Big Channel 學人搞網店

笑撚到嶗山礦泉水

推！
cctvb 等流失晒啲廣告啦

仲狗過你

成套劇啲人都係藍

仲中國人過你

垃圾TVB唔撚識用腦 直接買外國入口貨都唔撚會屌你藍店呀

唔想知

幾時做一集講吓個股價

呢個真

e+CCTVB最大廣告商應該係寵物藥妝

係黃啊
不過之前黃嗰堆編劇已經比人大清洗洗走晒

btw
咁中國人「聲稱」要抵制日貨美貨韓貨呢

杯葛左成年，生活質素好左好撚多
如果真係杯葛完會令生活辛苦，你tvb啲廣告就唔會愈賣愈少啦

原來已經跌到落6蚊

咁串

好波

諗起班垃圾要個導演食死貓

連登仔對號入座 笑撚死

羅樂林唔係接龍集團架咩？點解要杯葛返自己間公司
利伸已經無睇好耐唔識

感謝樓主提醒

做比藍絲睇 幫佢地過癮啦擺明

其實班係人都死不足惜 咁樣都照拍

偽人

咪由佢繼續打飛機，冇睇好耐

有串錯咩？黃店D豬牛雞菜唔係大陸貨？

佢唔係想打飛機
係唔想人再杯葛佢廣告商
想搵返d廣告費

寵物藥妝呢支應該係大旗黎
愛回家好幾集做晒劇情推銷
諗住再配合埋Facebook live
點知一出做俾手足迫到佢地腰斬

冇睇15年

吔屎啦tvb
唔識上網買野嘅我地？
日本、歐美，咩都買到
就算全香港d舖頭邊曬藍都未L驚
真係俾弱智睇

食屎狗

其實cctvb係笑緊支那人口裡愛國 身體卻買iphone食壽司

垃圾
唔記得之前黃手套事件？

我用外國貨用得好開心喎

dllm cheap 到

自己對號入座話人醜化

打飛機打到話無替代品

早排仲有人係到推緊呢套垃圾
唔知而家仲有冇

最好笑係本身成日話自己先係正義果方
最後講出心底話「唔好同錢作對」

問下袁X偉做左D咩仆街野

駁唔駁到？

炒曬啦

shit
唔係你講都唔知愛回家啲內容咁funny

禁錯不推

都係果句，行一算donki都買齊啦

上次手套事件炒左個編劇？

好撚驚呀佢地

但係愛回家係用開51手套架喎

被tvb炒咗 仲逼人自己辭職唔使賠

求幫推.

(港共) 民政事務處花費公帑力谷「藍色電影圈」, 有圖為證!

睇左段字
咁咪即係「接龍集團」壟斷市場, 係一個唔正常嘅社會囉

同死一個集團買= 好
咁怡和同美心邊間做好心選擇摺埋

冇錢賠

另一方面, 求各位手足幫推.

(港共) 民政事務處花費公帑力谷「藍色電影圈」, 有圖為證!

唔講唔知大台咁介意黃圈

咪再睇個閪台啦香港人

例如有邊個

祝福愛回家藍絲盡快變成藍屍 誠心所願

ON9 cctvb

大把野都取代到啦...

同埋話咩都大陸做

一黎好多廠都撤緊資
二黎你係出勞力去整ja
如果咁都計話係國貨
你地抵制外國貨買電話就只可以買個殼
唔可以用外國系統
電腦唔使講唔可以裝window

垃圾電視冇睇好耐

呢一年抵制依然生活安好 生活仲好過以前 唔洗用支製劣貨cctvb有心喇

仲留得喺TVB有咩可能唔係藍

發窮惡？

事實係小店質素高過大集團好多

冇睇tvb好耐 你睇咁多會壞腦

咪話，我中學同學有睇，仲日日追。

姐係有用lor

係好有用

收皮啦，cctvb
就算你真係壟斷曬，我再辛苦都會搵方法去撐黃店丫
on9廣告商們，你哋唔信邪就繼續落匪趣台廣告啦

好撚肉酸

影視台仲有，個topic叫開心速遞

將篇野 黃絲藍絲調轉 成件事又唔同
眾所週知 藍絲商戶絕大部份唔係大集團就係垃圾

其實世界好大班垃圾係咪唔識用amazon

其實真係黃
但俾人炒晒

李綺雯
不過好彩佢走咗

up

劇情串人外國買要好耐先送到嘛

不過現實係hktv大把黃店，同非支那貨買，落完order好快就送到止門

支那cctvb

原本真係黃，例如之前有好幾集都出現「邊個搞我後面」呢句台詞，呢個編劇九成已經比cctvb炒咗

影視台：愛回家好黃 手足黎

對號入座

熊絲

是旦啦冇人睇cctvb架啦 連我身邊啲藍絲呀嬸同事都話已經冇睇好耐
話cctvb一日淨係識sell人買呢樣買個樣 睇到煩

便便

今日點啊

我今日放假啊 一陣出去同朋友食飯行下街

apple係cctvb賣廣告，樓主點睇

你愈禁聲, 我愈大聲！今晚再買爆ＨＫＴＶＭＡＬＬ先

呢套野唔係網民撐佢會做得起咩
都唔睇下自己定位
On99

開心啊，便便好好享受

我會啊 有心

放心啦 影視台班連登仔依然會日日煲

推
屌你老母TVB 肉赤呀?

果斷加入

tbb好快會俾支那收購

唔用中國貨當然好
但同樣用中國貨，點解要畀錢藍店賺？

益支那人都唔益你班賣港奸商，吹？

係咪飲茶

啱呀

同埋一早講過香港肉類根本唔係靠支那入口
有曬data㗎

無可否認 菜好多都係支那貨
但係而家愈嚟愈多人支持本地農業
眼見都多咗好多小店專賣本地菜
希望大家都多啲鼓勵多啲支持啦

證明手足做得岩，G 持🥳🥳🥳🥳

我懷疑愛回家單打緊內循環

愛回家不嬲都係係到單單打打 仲有班人話愛回家好黃好好睇女

傻鳩冇藍店就會番古代?
去黃店都有好野啦

我唔相信杯葛有咁大威力，香港仍然有好多港豬，我相信係疫情令經濟差，加上佢啲節目太悶吸唔到觀眾，我深信係賴地硬

咁小氣

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

井底之蛙，講到所有嘢得藍店有得賣
明明而家網購咁方便，我買牙膏仲使鬼經藍店

熊熊休息多啲

白閪痴CCTVB, 顧掂自己盤生意同股價先啦，一日差過一日 仲好意思串人

HKG: 0511
6.77 HKD

黃絲同事照睇照討論

tvb先係最極端 係套劇度教人杯葛同義氣呀嘛

十年前幾高

邊到有得睇翻個段，好好笑

笑死人咩

做任啦

好阿 最驚佢無反應
大家往死裏打

ON9! 事實上好多(非中資/藍店)生活用品都好高質....

編劇無知都要有限度, 資料搜集又唔好....
是是旦旦果然唔係浪得虛名~~~!

push ar yeah

hahaha CCTVB is shit

有反應即係做得啱

佢又話得無錯喎

嚟喇

男友

80-7

正啊

Hktvmall係鬼黄

Cctvb 真係垃圾
快d執

又係d on9邏輯
成年前已經講罷得既就罷

你十樣野我罷到你一半以上
你已經要仆街

Lmao 無睇

HKTVmall

證明罷買藍店係有用

收皮啦TVB, 係邊間公司股票尋底，年年蝕到仆街呀 等接埋啦

所有廣告商自己識揀啦，邊個再落tvb廣告未等同tvb一齊摺埋囉

係而家過左成年黃的炒晒

唔駛顧念內部黃絲，可以開始全力抵制

係質素高幾班

維達紙太粗糙磨痛我patpat

師兄間黑店全名係咩？

兩間賣燒肉叫葫同日式燒肉
兩間賣越南河叫葫越

有舊同事唔知佢藍最近先食過
都話水準差咗好多

了解，唔會食錯

又block一個 thanks

咁似啲大陸人玻璃心

最新TVB任請派嬲

屋企人買嘢成日唔識分黃藍，點撚算？

小貧友發脾氣咁

我覺得係講當權者俾人拉左落黎覆桌唔成功，死死地氣接受現實

好似d保皇黨前議員跟風食黃店咁

大龍生終極大黃絲有骨氣撐！

不過唔會睇cctvb

膠劇都夠膽挑撥離間分化黃藍
睇黎可以報完廣管局再報國安

我有一個諗法：11月19號係佢嘅台慶，我地齊齊開電視睇港台。除左以示支持港台，仲可以扺制tvb，用收視率做比較

其實有冇一個consolidated list係唔同種類嘅品牌咩用得咩唔用得
咁樣我哋容易好多去follow

收嗲啦tvb 日日係到拜登拜登 拜你老母登tvb都係要執笠架啦

呢個？

笑死人

黃果個未比人炒左囉

尋日星期日先夾夾埋埋食左成700蚊黃店

係呢年我先知starbucks係幾垃圾, 得個甜字
仲有m記果d所謂漢堡包

哩單白撚癡啦，即係話支共（雷公）個政權呃返黎囉，咁CCTVB要比國安拉鳩哂佢地啦